原來科大subway貴過港大

科大又超越港大喇

咁中大呢？

唔入流

subway一直響英國/美國都係cheap野，我都唔明點解香港人見到咁貴都要買

sub of the day 21蚊姐

subway都貴

想食咪買

身份象徵

咁係好味過m記
依家m記仲貴
利申買開優惠餐

經過cyt就買 個邊冇咩野食

唔識英文

未試過去subway講過英文

係香港扮上菜

咁基道間中學間subway呢?

This this and this..... thank you

中文叫